點睇左膠選之前將拜登吹到天上有地下無，依家就講：侵咪一樣！

又話咩同同盟國合作打國際線 唔係勁過侵好撚多？？？？？

合作左未?

同中國合作左

依家就講：環保氣候問題緊急，人權民主自由香港緬甸維吾爾性侵呢啲人命關天嘅嘢其實都唔係好急

環保》》》》》》人權民主自由生命

The truth is